iPhone 7 ios11 待機一晚冇左40%電

電池損耗仲有97%

reset過都係咁, 係咪正常

利申 用緊11.2.1

11.2.1
一樣都係倒水咁倒

太多 Background Process

我熄哂

即係粒電壞壞地囉，唔好信佢97%耗損，假數黎

如果係假數 有冇必要換電？換左會唔會好d

你粒電用左幾耐，同埋個電池耗損數會唔會成日唔同，例如一時97%， 一時又81%，一時94%咁跳黎跳去

iPhone 7 用咗一年咋喎，邊洗年年換電

似漏電 返apple搞搞去

個陣部iPhone 6升ios10都試過一晚待機無左4 50%
拎去apple store佢用個program都見到係插水式無電
然後幫我換左粒電
但結果部機都係待機一晚無左50%
最後要換service unit
條藍精靈仲要話升os唔會令部機有問題 但明明個問題未升之前都無發生

我用I7+, 尋晚瞓前睇到有8x% 電， 唔叉瞓覺，十個鐘後再拎起電話發覺熄咗機，開返原來無電， check 返電量消耗都係瞓前用睇過facebook & Apple news, 用梗11.2., 有無巴絲試過或知道點攪

升11.2.5 beta 2

會呀 經常性
一時97一時83一時92

已經過左保養

即係粒電壞左要換啦

岩岩1年就壞

未必係電架 我之前一晚就扣60% 去到apple check發現電無事 係底板漏電

越講越嚴重

我上一部機粒電用左10個月就好似你部機咁，因為自己習慣唔好，成日一路差電一路打機/睇片，粒電先咁快打柴

7 plus 倒水電
屌那星

之前upgrade左ios11都係咁,
check番電量記錄, 先知過去24小時SIRI用左6X%電, 跟手就defeat左siri

有機會係底板漏電，我之前都試過係咁

拎去蘋果睇下先